% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = russian-aot
% !TeX root = book.tex

\chapter*{Словарь терминов} % Заголовок
\addcontentsline{toc}{chapter}{Словарь терминов} % Добавляем его в оглавление

\textbf{TeX} "--- Cистема компьютерной вёрстки, разработанная американским профессором информатики Дональдом Кнутом

\textbf{Панграмма} "--- Короткий текст, использующий все или почти все буквы алфавита
